頭先見到有條女著白色褲，屎忽位黃哂，代表咗啲咩？

屙屎唔記得抆

誘惑你同佢扑野

代表佢唔係靚女

無圖你話你老母係佢屎忽爬出黎都得架啦

佢老母真係係佢屎忽爬出黎